{
  "Add Source": "소스 추가",
  "Add images to your scene.": "장면에 이미지를 추가합니다.",
  "Add a slideshow of images to your scene.": "장면에 이미지 슬라이드 쇼를 추가합니다.",
  "Add videos or sound clips to your scene.": "장면에 비디오 또는 사운드 클립을 추가합니다.",
  "Capture a specific window that's open on your computer.": "컴퓨터에 열려있는 특정한 창을 캡처합니다.",
  "Compatible with most modern browsers and programs": "최신 브라우저 및 프로그램 대부분과 호환됩니다",
  "Display video from webcams, capture cards, and other devices.": "웹캠, 캡처 카드, 다른 장치의 영상을 표시합니다.",
  "Built in webcam": "내장 웹캠",
  "Logitech webcam": "Logitech 웹캠",
  "Capture cards (Elgato, Avermedia, BlackMagic)": "캡처 카드(Elgato, Avermedia, BlackMagic)",
  "Captures your desktop audio for the purpose of playing sound, such as music or speech.": "음악 또는 음성 등의 사운드 재생 목적으로 데스크톱 오디오를 캡처합니다.",
  "Desktop audio": "데스크톱 오디오",
  "Add a color to the background of your whole scene or just a part.": "전체 장면 또는 일부의 배경에 색상을 추가합니다.",
  "Allows you to add web-based content as a source, such as web pages, widgets, and streaming video.": "웹페이지, 위젯, 스트리밍 비디오 등의 소스로 웹 기반 콘텐츠를 추가할 수 있습니다.",
  "Websites": "웹사이트",
  "Third party widget": "써드파티 위젯",
  "Add text to your scene and adjust its style.": "장면에 텍스트를 추가하고 스타일을 조절하세요.",
  "System Fonts": "시스템 폰트",
  "System Sizes": "시스템 사이즈",
  "Capture your entire computer monitor.": "전체 컴퓨터 모니터를 캡처합니다.",
  "Primary monitor": "기본 모니터",
  "Secondary monitor": "보조 모니터",
  "Capture a game you're playing on your computer.": "컴퓨터에서 플레이 중인 게임을 캡처합니다.",
  "Built in works with most modern computer games": "내장 시스템은 최신 컴퓨터 게임 대부분과 호환됩니다",
  "Allow you to capture NDI output streams.": "NDI 출력 스트리밍을 캡처할 수 있습니다.",
  "Any device that attaches to a computer for the purpose of capturing sound, such as music or speech.": "음악 및 발표 등의 사운드 캡처 목적으로 컴퓨터에 부착된 모든 디바이스입니다.",
  "Built in microphones": "내장 마이크",
  "USB microphones": "USB 마이크",
  "Other USB devices": "기타 USB 디바이스",
  "Capture the feed your decklink device is capturing.": "Decklink 디바이스에서 캡처하고 있는 피드를 캡처합니다.",
  "Works with most of the recent Blackmagic cards.": "최신 Blackmagic 카드 대부분에서 작동합니다.",
  "Thanks viewers with notification popups.": "알림 팝업으로 시청자에게 감사를 전합니다.",
  "Donations": "후원",
  "Subscriptions": "구독",
  "Follows": "팔로우",
  "Bits": "비트",
  "Hosts": "호스트",
  "Show off your most recent donations to your viewers.": "시청자에게 가장 최근에 받은 후원을 나타냅니다.",
  "Include your channel's most recent events into your stream.": "채널의 최신 이벤트를 스트리밍에 포함합니다.",
  "Redemptions": "현금화",
  "Tip Goal": "팁 목표",
  "Set a goal for your viewers to help you reach.": "목표 달성에 도움이 되도록 시청자에게 목표를 설정합니다.",
  "Follower Goal": "팔로워 목표",
  "Twitch Follows": "Twitch 팔로우",
  "YouTube Follows": "YouTube 팔로우",
  "Bit Goal": "비트 목표",
  "Twitch Bits": "Twitch 비트",
  "Subscription Goal": "구독 목표",
  "YouTube Subscribers": "YouTube 구독자",
  "Chat Box": "채팅 상자",
  "Include your channel's chat into your stream.": "채널의 채팅을 스트리밍에 포함합니다.",
  "Twitch chat": "Twitch 채팅",
  "YouTube chat": "YouTube 채팅",
  "Trovo chat": "Trovo 채팅",
  "The Jar": "단지",
  "The jar that catches bits, tips, and more.": "비트, 팁 등을 담는 단지입니다.",
  "Viewer Count": "시청자 집계",
  "Show off your viewers from multiple platforms.": "여러 플랫폼의 시청자를 뽐낼 수 있습니다.",
  "Stream Boss": "스트림 보스",
  "Battle with bits to be the boss of the stream!": "비트로 전투하여 스트리밍 보스가 되어보세요!",
  "Credits": "크레딧",
  "Rolling credits to play at the end of your stream.": "스트리밍 종료 시 재생할 엔딩 크레딧입니다.",
  "New Followers": "새로운 팔로워",
  "New Subscribers": "새로운 구독자",
  "Cheers": "응원",
  "Spin Wheel": "돌림판",
  "Spin the wheel to make a decision.": "돌림판을 돌려 결정을 내립니다.",
  "The streamer manually triggers a spin anytime while they are live.": "스트리머는 라이브 중 언제든지 돌림판을 수동으로 돌립니다.",
  "Allows you to add existing scene as a source": "소스로 기존 장면을 추가할 수 있습니다",
  "Stream Label": "스트리밍 라벨",
  "This is a placeholder description for Stream Labels.": "팔로우한 사람 수와 최근 후원 등을 글로 방송화면에 표시하세요",
  "Application Audio Capture (BETA)": "애플리케이션 오디오 캡처(베타)",
  "Capture the audio coming from a specific application.": "특정 애플리케이션의 오디오를 캡처합니다.",
  "New Cheers": "신규 응원",
  "New Donations": "신규 후원",
  "All-Time Top Donator": "역대 최고 후원자",
  "Weekly Top Donator": "주간 최고 후원자",
  "Monthly Follows": "월간 팔로우",
  "Many more": "등등",
  "Welcome to sources!": "소스에 오신 것을 환영합니다!",
  "Browse through our Standard and Widget sources": "표준 및 위젯 소스를 확인해보세요",
  "Click a source to get more details about it": "소스를 클릭하면 자세한 내용을 확인할 수 있습니다",
  "Standard": "표준",
  "Widgets": "위젯",
  "You must be logged in to use Widgets": "위젯을 사용하려면 로그인해야 합니다",
  "Click here to log in": "여기를 클릭하여 로그인",
  "Alert Box": "알림 상자",
  "Essential": "에센셜",
  "Event List": "이벤트 목록",
  "Tip Ticker": "팁 표시기",
  "The source name is required": "소스 이름이 필요합니다",
  "Unable to add a source: the scene you are trying to add already contains your current scene": "소스를 추가할 수 없습니다. 추가하려는 소스에 이미 현재 장면이 포함되어 있습니다",
  "Add New Source": "새로운 소스 추가",
  "Please enter the name of the source": "소스 이름을 입력하세요",
  "Add Existing Source": "기존 소스 추가",
  "Recommended": "권장",
  "Please enter the name of the folder": "폴더 이름을 입력하세요",
  "Properties for %{sourceName}": "%{sourceName}에 대한 속성",
  "Supports": "지원",
  "Widget Type": "위젯 유형",
  "Configure": "구성",
  "Go To Widget Settings": "위젯 설정으로 이동",
  "Test Widgets": "테스트 위젯",
  "Hide Test Widgets": "테스트 위젯 숨김",
  "Add Folder": "폴더 추가",
  "Remove Sources": "소스 제거",
  "Setup Source Properties": "소스 속성 설정",
  "Rename Folder": "폴더 이름 변경",
  "Name Folder": "폴더 이름 짓기",
  "Rename Source": "소스 이름 변경",
  "Name Source": "소스 이름 짓기",
  "Source filters": "소스 필터",
  "Add source filter": "소스 필터 추가",
  "Reset Transform": "변환 초기화",
  "Flip Vertical": "수직 뒤집기",
  "Flip Horizontal": "수평 뒤집기",
  "Stretch to Screen": "스크린 늘이기",
  "Fit to Screen": "스크린 맞춤",
  "Center on Screen": "스크린의 중심",
  "Rotate 90 Degrees CW": "시계방향으로 90도 회전",
  "Rotate 90 Degrees CCW": "반시계방향으로 90도 회전",
  "Rotate 180 Degrees": "180도 회전",
  "Paste (Reference)": "붙여넣기(레퍼런스)",
  "Paste (Duplicate)": "붙여넣기(사본)",
  "Invert Selection": "선택 영역 반전",
  "Transform": "변형",
  "Export Widget": "위젯 내보내기",
  "Copy Filters": "필터 복사",
  "Paste Filters": "필터 붙여넣기",
  "Properties": "속성",
  "Lock Sources": "소스 잠금",
  "Unlock Sources": "소스 잠금 해제",
  "Group into Folder": "폴더로 그룹화",
  "Ungroup Folder": "폴더 그룹화 해제",
  "Group into Scene": "장면으로 그룹화",
  "Ungroup Scene": "장면 그룹화 해제",
  "Create Source Projector": "소스 프로젝터 만들기",
  "Click \"Add Source\" when you're ready to add it to your scene": "장면에 소스를 추가할 준비가 되었을 때 \"소스 추가\"를 클릭합니다",
  "BrowserSource": "브라우저 소스",
  "NDI source": "NDI 소스",
  "Use Google Font": "Google 폰트 사용",
  "Center Horizontal": "수평 가운데 맞춤",
  "Center Vertical": "수직 가운데 맞춤",
  "Hide": "숨김",
  "Unhide All": "전체 표시",
  "Cloud Backup: All media and sources are backed up in the cloud": "클라우드 백업: 모든 미디어 및 소스가 클라우드에 백업됩니다",
  "Cloud Backup: Your media and sources are being synced with the cloud": "클라우드 백업: 모든 미디어 및 소스가 클라우드와 동기화됩니다",
  "The streamer manually adds images of sponsors.": "스트리머가 수동으로 스폰서의 이미지를 추가합니다.",
  "Edit Transform": "변형 편집",
  "There are no existing sources of this type.": "해당 유형의 소스가 없습니다.",
  "Instant Replay": "즉시 리플레이",
  "Include text into your stream, such as follower count, last donation, and many others.": "팔로우한 사람 수와 최근 후원 등을 글로 방송화면에 표시하세요",
  "Automatically plays your most recently captured replay in your stream.": "자동으로 스트리밍에서 가장 최근 캡처한 리플레이를 재생합니다.",
  "New filter": "신규 필터",
  "Third party widgets": "써드파티 위젯",
  "OpenVR Capture": "OpenVR 캡처",
  "Directly capture the OpenVR monitoring video buffer of your HMD.": "내 HMD의 OpenVR 모니터링 비디오 버퍼를 직접 캡처합니다.",
  "LIV Client Capture": "LIV 클라이언트 캡처",
  "Directly capture the LIV compositor output, reducing load and simplifying setup for Mixed Reality.": "로드를 줄이고 혼합 현실의 설정을 간소화하며 LIV 구성기 출력을 직접 캡처합니다.",
  "Looking for a game to capture": "캡처할 게임을 찾는 중",
  "Specified window is not a game": "지정된 창이 게임이 아닙니다",
  "VLC Source": "VLC 소스",
  "Add playlists of videos to your scene.": "장면에 비디오 플레이리스트를 추가합니다.",
  "Settings for %{sourceName}": "%{sourceName}에 대한 설정",
  "Visible on both Stream and Recording": "스트리밍 및 녹화에 모두 표시",
  "Only visible on Stream": "스트리밍에만 표시",
  "Only visible on Recording": "녹화에만 표시",
  "Interact: %{sourceName}": "상호 작용: %{sourceName}",
  "Hide on Recording": "녹화에서 숨김",
  "Create Stream Output Projector": "스트리밍 출력 프로젝터 만들기",
  "Create Recording Output Projector": "녹화 출력 프로젝터 만들기",
  "Add a new source instead": "대신 새로운 소스 추가",
  "Hide on Stream": "스트리밍에서 숨김",
  "Show on Stream": "스트리밍에서 표시",
  "Show on Recording": "녹화에서 표시",
  "This source will be removed from all of your scenes": "이 소스가 모든 장면에서 제거됩니다",
  "Interact": "상호 작용",
  "Streaming Output": "스트리밍 출력",
  "Recording Output": "녹화 출력",
  "Projector: ": "프로젝터: ",
  "Add files": "파일 추가",
  "Remove source": "소스 제거",
  "Toggle Selective Recording": "선택 녹화 토글",
  "Size": "사이즈",
  "Position": "포지션",
  "JACK Input Client": "JACK 입력 클라이언트",
  "Motion": "모션",
  "Twitch Soundtrack": "Twitch 사운드트랙",
  "Audio source working with the Twitch Soundtrack music application. Add this source to be able to filter out the music from your Twitch VODs.": "Twitch 사운드트랙 음악 애플리케이션에 작동하는 오디오 소스. 이 소스를 추가하면 Twitch VOD에서 음악을 필터링할 수 있습니다.",
  "Custom Icon": "커스텀 아이콘",
  "Displays an icon from one of many selections": "엄선된 아이콘 중 하나를 표시",
  "An error has occured, please try re-opening this window": "오류가 발생했습니다. 이 창을 다시 열여보세요.",
  "Screen Capture": "화면 캡처",
  "Capture your game, other applications, or your entire monitor": "게임, 다른 애플리케이션, 전체 모니터 캡처",
  "Most games, apps, displays": "대부분의 게임, 앱, 디스플레이",
  "Show Additional Settings": "추가 설정 표시",
  "Capture Cursor": "커서 캡처",
  "Force SDR": "SDR 강제",
  "Custom Placeholder": "사용자 지정 플레이스홀더",
  "Automatic": "자동",
  "Capture Game": "게임 캡처",
  "Automatic game capture will scan for running games and automatically capture them.": "자동 게임 캡처는 실행 중인 게임을 스캔하여 자동으로 캡처합니다.",
  "Capture Entire Screen": "전체 화면 캡처",
  "Capture Window": "창 캡처",
  "Supports:": "지원:",
  "Essential Sources": "필수 소스",
  "General Sources": "일반 소스",
  "Add media": "미디어 추가",
  "Your webcam device": "내 웹캠 장치",
  "Capture games and apps": "게임 및 앱 캡처",
  "Dynamic, live alerts": "다이내믹한 라이브 알림",
  "Display recent events": "최신 이벤트 표시",
  "Viewer shoutouts": "시청자 감사",
  "Capture an application window": "애플리케이션 창 캡처",
  "Folder Expansion": "폴더 확장",
  "Wondering how to expand your folders? Just click on the <icon></icon> icon": "폴더 확장 방법이 궁금하세요? <icon></icon> 아이콘을 클릭하면 됩니다",
  "Use custom frame rate": "커스텀 프레임률 사용",
  "Control audio via Streamlabs Desktop": "Streamlabs Desktop에서 오디오 컨트롤",
  "Custom CSS": "사용자 지정 CSS",
  "Shutdown source when not visible": "보이지 않을 때 소스 셧다운",
  "Refresh browser when scene becomes active": "장면이 활성되면 브라우저 새로 고침",
  "Refresh cache of current page": "현재 페이지 캐시 새로 고침",
  "Local file": "로컬 파일",
  "Local File": "로컬 파일",
  "URL": "URL",
  "Color": "색상",
  "IsMediaFlag": "IsMediaFlag",
  "Loop": "루프",
  "Restart playback when source becomes active": "소스가 활성되면 플레이백 다시 시작",
  "Use hardware decoding when available": "이용 가능한 경우 하드웨어 디코딩 사용",
  "Show nothing when playback ends": "플레이백 종료 시 아무것도 표시하지 않음",
  "Close file when inactive": "비활성화 시 파일 닫기",
  "Apply alpha in linear space": "선형 공간에 알파 적용",
  "FFmpeg Options": "FFmpeg 옵션",
  "Speed": "속도",
  "Wrap": "감싸기",
  "Use Custom Text Extents": "커스텀 텍스트 범위 사용",
  "Chatlog Line Limit": "챗로그 줄 한도",
  "Chatlog Mode": "챗로그 모드",
  "Outline Opacity": "아웃라인 투명도",
  "Outline Color": "아웃라인 색상",
  "Outline Size": "아웃라인 크기",
  "Outline": "아웃라인",
  "Vertical Alignment": "수직 정렬",
  "Alignment": "정렬",
  "Background Opacity": "배경 투명도",
  "Gradient Direction": "그라디언트 방향",
  "Gradient Opacity": "그라디언트 투명도",
  "Gradient Color": "그라디언트 색상",
  "Gradient": "그라디언트",
  "Vertical": "수직",
  "Text Transform": "텍스트 변형",
  "Enable Antialiasing": "안티앨리어싱 활성화",
  "Text File (UTF-8)": "텍스트 파일(UTF-8)",
  "Read from file": "파일에서 읽기",
  "Apply rotation data from camera (if any)": "카메라에서 회전 데이터 적용(가능한 경우)",
  "Flip Vertically": "수직 뒤집기",
  "Buffering": "버퍼링",
  "Color Range": "색 범위",
  "Color Space": "색 공간",
  "Video Format": "비디오 포맷",
  "Resolution/FPS Type": "해상도/FPS 유형",
  "Deactivate when not showing": "보이지 않을 때 비활성화",
  "Configure Crossbar": "크로스바 설정",
  "Configure Video": "비디오 설정",
  "Deactivate": "비활성화",
  "Audio Output Mode": "오디오 출력 모드",
  "Use custom audio device": "커스텀 오디오 장치 사용",
  "Audio Device": "오디오 장치",
  "Hook Rate": "후크 레이트",
  "Placeholder Image": "플레이스홀더 이미지",
  "Сustomize placeholder": "플레이스홀더 커스텀",
  "RGB10A2 Color Space": "RGB10A2 색 공간",
  "Capture third-party overlays (such as steam)": "제삼자 오버레이 캡처(스트리밍 등)",
  "Use anti-cheat compatibility hook": "안티 치팅 호환성 후크 사용",
  "Allow Transparency": "투명도 허용",
  "SLI/Crossfire Capture Mode (Slow)": "SLI/크로스파이어 캡처 모드(느림)",
  "Limit capture framerate": "캡처 프레임률 한도",
  "Window Match Priority": "창 탐색 우선순위",
  "Window": "창",
  "auto_placeholder_message": "auto_placeholder_message",
  "auto_placeholder_image": "auto_placeholder_image",
  "auto_capture_rules_path": "auto_capture_rules_path",
  "Client Area": "클라이언트 영역",
  "Multi-adapter Compatibility": "멀티 어댑터 호환성",
  "Capture Method": "캡처 방법",
  "Display": "디스플레이",
  "Suppression Level": "억제 레벨",
  "Method": "방법",
  "Suppression Intensity": "억제 강도",
  "Image Files": "이미지 파일",
  "Bounding Size/Aspect Ratio": "바운딩 사이즈/가로세로 비율",
  "Randomize Playback": "무작위 플레이백",
  "Time Between Slides": "슬라이드 사이 간격",
  "Transition Speed": "전환 속도",
  "Hide when slideshow is done": "슬라이드쇼 완료 시 숨김",
  "Transition Speed (milliseconds)": "전환 속도(밀리초)",
  "Time Between Slides (milliseconds)": "슬라이드 사이 시간(밀리초)",
  "Slide Mode": "슬라이드 모드",
  "Visibility Behavior": "가시성 동작",
  "Unload image when not showing": "보이지 않을 때 이미지 업로드",
  "Image File": "이미지 파일",
  "Disable": "비활성화",
  "Point": "포인트",
  "Bicubic": "바이큐빅",
  "Bilinear": "바이리니어",
  "Lanczos": "란초스",
  "Area": "영역",
  "Blending Mode": "블렌딩 모드",
  "Normal": "일반",
  "Additive": "추가",
  "Substract": "감산",
  "Screen": "화면",
  "Multiply": "배가",
  "Lighten": "밝게",
  "Darken": "어둡게",
  "Blending Method": "블렌딩 방식",
  "SRGB Off": "SRGB 끄기",
  "Deinterlacing": "디인터레이스",
  "Discard": "버리기",
  "Retro": "레트로",
  "Blend": "블렌드",
  "Blend 2x": "블렌드 2x",
  "Linear": "리니어",
  "Linear 2x": "리니어 2x",
  "Yadif": "야디프",
  "Yadif 2x": "야디프 2x",
  "Top Field First": "상위 필드 우선",
  "Bottom Field First": "하위 필드 우선",
  "Set blending method 'Default'": "블렌딩 방식 '기본' 설정",
  "Set blending method 'SRGB Off'": "블렌딩 방식 'SRGB 끄기' 설정",
  "Set blending method 'Normal'": "블렌딩 방식 '일반' 설정",
  "Set blending mode 'Normal'": "블렌딩 모드 '일반' 설정",
  "Set blending mode 'Additive'": "블렌딩 모드 '추가' 설정",
  "Set blending mode 'Subtract'": "블렌딩 모드 '감산' 설정",
  "Set blending mode 'Screen'": "블렌딩 모드 '화면' 설정",
  "Set blending mode 'Multiply'": "블렌딩 모드 '배가' 설정",
  "Set blending mode 'Lighten'": "블렌딩 모드 '밝게' 설정",
  "Set blending mode 'Darken'": "블렌딩 모드 '어둡게' 설정",
  "Set deinterlacing 'Top Field First'": "디인터레이스 '상위 필드 우선' 설정",
  "Set deinterlacing 'Bottom Field First'": "디인터레이스 '하위 필드 우선' 설정",
  "Set deinterlacing 'Disable'": "디인터레이스 '비활성화' 설정",
  "Set deinterlacing 'Discard'": "디인터레이스 '버리기' 설정",
  "Set deinterlacing 'Retro'": "디인터레이스 '레트로' 설정",
  "Set deinterlacing 'Blend'": "디인터레이스 '블렌드' 설정",
  "Set deinterlacing 'Blend 2x'": "디인터레이스 '블렌드 2x' 설정",
  "Set deinterlacing 'Linear'": "디인터레이스 '리니어' 설정",
  "Set deinterlacing 'Linear 2x'": "디인터레이스 '리니어 2x' 설정",
  "Set deinterlacing 'Yadif'": "디인터레이스 '야디프' 설정",
  "Set deinterlacing 'Yadif 2x'": "디인터레이스 '야디프 2x' 설정",
  "Set deinterlacing 'Normal'": "디인터레이스 '일반' 설정",
  "Set scale filter 'Disable'": "확장 필터 '비활성화' 설정",
  "Set scale filter 'Point'": "확장 필터 '포인트' 설정",
  "Set scale filter 'Bicubic'": "확장 필터 '바이큐빅' 설정",
  "Set scale filter 'Bilinear'": "확장 필터 '바이리니어' 설정",
  "Set scale filter 'Lanczos'": "확장 필터 '란초스' 설정",
  "Set scale filter 'Area'": "확장 필터 '영역' 설정",
  "You currently have the same source on both canvases selected. Please select the source in the canvas to edit it independently.": "현재 두 캔버스 모두에 동일한 소스가 선택되어 있습니다. 캔버스에서 소스를 선택하여 독립적으로 편집하십시오.",
  "Selective Recording can only be used with horizontal sources.": "선택 녹화 기능은 가로 소스에만 사용할 수 있습니다.",
  "Cannot move source outside canvas in Dual Output Mode.": "Dual Output 모드에서는 캔버스 외부로 소스를 이동할 수 없습니다.",
  "Spout Senders": "Spout Senders",
  "Composite mode": "컴포지트 모드",
  "Poll time for new senders": "새 발신자에 대한 폴링 시간",
  "Spout2 capture (Vtube support)": "Spout2 캡처(Vtube 지원)",
  "Virtual avatar capture source. Enables high resolution, zero-compression and zero-latency video capture from VTube third-party software.": "가상 아바타 캡처 소스. VTube 타사 소프트웨어에서 고해상도, 무압축, 무지연 비디오 캡처를 지원합니다.",
  "Learn how to set it up": "설정 방법 알아보기",
  "Lock/Unlock Source": "소스 잠금/잠금 해제",
  "Hide/Unhide": "숨김/숨김 해제",
  "Hide from Horizontal": "가로에서 숨김",
  "Show in Horizontal": "가로로 표시",
  "Hide from Vertical": "세로에서 숨김",
  "Show in Vertical": "세로로 표시",
  "Streamlabs Charity Donation Goal": "Streamlabs 자선 도네이션 목표",
  "macOS Screen Capture": "macOS 화면 캡처"
}
